【沈判淡友】黑期高見28400

龍市來了

淡友準備數錢, 又有位加沽

升呀

牛牛哞

大師話最高兩萬八